曼聯魔咒+何Wayne魔咒，註定今晚屬於克羅地亞

1. 曼聯魔咒 - 自1966年起，凡有曼聯球員嘅國家隊，必定攞唔到世界杯。而家得番克羅地亞冇曼聯球員，所以今年克羅地亞贏硬

2. 何Wayne魔咒
八強：
巴西v比利時 - 估巴西贏
英格蘭v瑞典 - 估瑞典贏
法國v烏拉圭 - 估烏拉圭贏
克羅地亞v俄羅斯 - 估俄羅斯贏

四強:
法國v比利時- 估比利時贏
克羅地亞v英格蘭- 估英格蘭贏

串埋發左達

我信邊個明燈好

仲有民賤孿撐英格蘭

飲水思源，多謝樓主

有神快拜

魔咒已破